支那女為「凱燕哥」2周獻身17次！ 才發現車是支那產山寨

愛的是車還是人？大陸一名年輕女子年初參加朋友聚餐，認識一名開著保時捷名車「凱燕」（Cayenne）男子，且對方雖然開著名車，生活卻十分儉樸，絲毫沒有土豪架子，並快速陷入愛河，甚至在2周內自動獻身17次，直到某天她分享對方的車，朋友告訴她「車是國產改裝的」，讓她氣憤的怒控對方詐欺，並提分手。

女網友在微博《網紅的那些破事兒》表示，一次聚會中認識了一名穿著低調的男子，因當天喝多對方便提議要送她回家，卻發現對方開的是保時捷「凱燕」，事後兩人在路上相談甚歡，便就常常相約出去吃飯、看電影，而關係也越來越親密，甚至開始交往。不料某一天，她將坐在「凱燕」內影片上傳朋友圈後不久，閨密卻私訊表示，「這不是凱燕」，事後她經過查驗比對，果真該車不是保時捷凱燕，而是一台約10幾萬人民幣（約新台幣50多萬）國產車「眾泰」的改裝車，讓她氣氛怒罵對方渣男說：「在一起兩週睡了我17次，現在想想真的是噁心。」

對此，許多網友看完後，紛紛留言表示，「大陸女生比台灣還勢利眼，這絕對是事實」、「哈哈！這兩個人很速配」、「十萬眾泰改裝車，賺兩週睡了女子17次 ，怎麼突然想買國產車了」。

Old news

男盜女娼

睇完相 又真係幾似

呢檔野仲有林寶同ROVER

十萬屌十七次 成五千蚊q

台狗都有資格笑人咩

old news

就算係詐騙都係眾泰詐騙喇

但問題係部車佢係要用 ，唔係坤完人就無

幾時整埋911 718
推埋香港巿場 大把港女腿張開

真係好on9,小學畢業未

殘體網

仲有Bugatti